[緊急]有關武漢肺炎既野唔該全部去健康台講

今日,有手足係FB叫救命,PK強又離席,夜晚有活動同手足過年
但依D POST都推唔起,因為武漢肺炎
唔係話武漢肺炎依單野唔重要,而係依D野可討論性唔高,我地除左戴口罩同注意衛生外無乜野可以做到
更何況依到有個健康台係到
認同唔該推個POST上去,並係武漢肺炎POST提醒樓主要開POST去健康台
多謝合作

PUSH

唔係除咗成人台 係邊開都會去吹水台 or 熱門？

起碼唔會塞住成個CC台先